話武肺有愛滋病果個教授猝死左

有無人po過? 如果有人po過可以沉底了

SARS、H1N1流感與伊波拉病毒權威專家普拉瑪過世，享壽67歲。普拉瑪是在肯亞出席一場研究會議期間死於心臟病發，但有印度媒體認為武漢肺炎疫情蔓延之際，他的死因恐不單純。

據英國廣播公司（BBC）、加拿大廣播公司（CBC）等報導，有「科學界獨行俠」之稱的世界知名微生物學家普拉瑪（Frank Plummer）對全球公衛影響深遠，最廣為人知的是他對知曉愛滋病毒（HIV）傳播的創新研究；他也是SARS、H1N1、伊波拉病毒的權威。

經過他與研究團隊的努力，科學家才得知愛滋病毒會經由母乳感染母嬰雙方。

普拉瑪過世時，正在肯亞出席一場慶祝曼尼托巴大學（University of Manitoba）與奈洛比大學（University of Nairobi）合作研究防治愛滋病毒40週年的會議，據報導死因是心臟病發。

不過印度媒體GreatGameIndia指出，在加拿大溫尼伯（Winnipeg）出生與長大的普拉瑪，曾在當地的加國國家微生物實驗室工作，而中國的生物戰專家邱香果與她的同事，就曾從加國國家微生物實驗室走私SARS冠狀病毒到武漢病毒研究所。

GreatGameIndia指出，普拉瑪正致力研究愛滋病毒疫苗，令人關注的是印度科學家近日發表研究，稱引發武漢肺炎的新型冠狀病毒裡有注入像愛滋病毒的成分，質疑新型冠狀病毒恐為人造，印度當局已啟動對武漢病毒研究所的調查，而普拉瑪是調查新型冠狀病毒是否為生物武器的關鍵，加拿大政府不應等閒視之。

Source: 三立

他的死因恐不單純

加拿大教授死, 呢個又死,

頂, 同一個來

我之前見到新聞都有報
但依單好似冇乜人知
之前仲有人反駁話佢d data錯
點知佢咁快就死左
好L恐怖

Sor 係之前p4實驗室果個
唔係發布武肺有愛滋病果個
柒左

據悉佢無心臟問題但死於心臟病

死因無可疑

推

聽神秘之夜講
佢開腦醫自己嘅酒癮問題

支那殺既?

以為又死多件

呢個咪就係加拿大嗰個囉，乜你覺得佢係因為講咗真話先遭滅口？

警方表示無可疑

癡線。舊年睇左一個預言話印度同中國會打仗
真係有呢個可能
果時仲覺得9up

知道得太多